<p align="center">
    <img height="256" src='./img/icon.svg' />
</p>

# <img height="30" style="margin: -3px 5px;" src="./img/icon.svg"/>Spinning_Bird

> 🌏简体中文 | [English](./README_English.md)

> 🗃️[Github](https://github.com/PJ-568/Spinning_Bird) | [Gitee](https://gitee.com/PJ-568/Spinning_Bird)

## ❓转转雀是什么

转转雀是一组网页前端页面模板。

默认具有搜索，地址导航等功能。

## 📚演示

<p align="center">
    <img src="./img/%E6%BC%94%E7%A4%BA.webp">
</p>

[演示网址](https://pj568.eu.org/Spinning_Bird/)

[实例](https://proxy.pj568.eu.org/)

在这个同名实例中，该网页作为文件下载优化服务的前端页面。

## 🏆贡献者们

> 感谢所有让这个项目变得更好的贡献者们！

[![Contributors Chart](https://contrib.rocks/image?repo=PJ-568/Spinning_Bird)](https://github.com/PJ-568/Spinning_Bird/graphs/contributors)

## 🪴项目活动

![Alt](https://repobeats.axiom.co/api/embed/b2619fef6056900e6fd10c71bea730969f7a3f22.svg "Repobeats analytics image")

## 📄许可证

本项目遵循 [Apache License Version 2.0](http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0) 许可协议。如果想了解完整许可信息，请查阅 `LICENSE` 文件。

## ⭐Star历史

![Star History Chart](https://api.star-history.com/svg?repos=PJ-568/Spinning_Bird&type=Date)
